[NBA] 全盛Kobe , Wade同埋ginobili , 邊個勁D?

我揀kobe

mvp+fmvp
fmvp
乜都無

全盛既話一定係kobe架

只計全盛我覺得WADE KOBE 同級
MANU就真係次一級

06年wade 我覺得係超越左kobe
重申 淨計全盛既06